【PK】港女黎講,大家覺得佢點?

條女養唔養狗？
識自己去廁所

真係港女？

妝容係MK妹
不納入港女類別

間屋咁大

屌腫佢個閪

$300

港女同妝容有關係ga咩...
我一路以為係性格

3000

貞子都正過佢

高登有個post係「港女黎講,大家覺得佢點?」
e個係pk返個個po

俾圖啦屌 仲齋講

個撚個老奉兩登仔？
兩登又老奉去摷post

理撚得你咩原因，開post對比人又唔俾圖就要見你家長

我轉個po過黎, 佢原po都係得甘多ja